鼎爺煮西餐定Gorden Ramsay煮中餐會好味啲

鼎
Ramsay

兩個既手藝都試過 我比較鍾情ramsay

鮑姐煮比樓豬最好味

記得有段video 講Gordon Ramsay 學整壽司

Ali 做助手

整到好嬲

睇到gorden 煮個炒河就不了